仲未全面封關架仆街！

關剩兩個口岸呀！一日未全面封關，要繼續罷落去！

自推！

少咗好多
夠啦

人如其名？